14歲名校 抖音妹：「都唔明班人做咩玩分化」

個個人仲要係 笑波子 既忠實fans.....
仲係IG 覆啲人留言「點解笑波子一定要表態？」
「你地有立場你地既事，佢有自己既生活」

利申：呢類抖音妹佔香港人口50萬

玩得抖音你都知咩料啦